# Домашнее задание к занятию «2.1. Системы контроля версий.»

## Задание №1 – Создать и настроить репозиторий для дальнейшей работы на курсе.

Благодаря `.gitignore` будут проигнорированы следующие файлы и папки:
 - Файл лога краша `crash.log`
 - Локальная папка `.terraform` и ее содержимое
 - Файлы с расширением `.tfstate` и содержащие в названии `.tfstate.`
 - Файлы с расширением `.tfvars` которые содержат пароли и ключи
 - Файлы `override.tf` и `override.tf.json`
 - Файлы содержащие в названии `_override.tf` и `_override.tf.json`
 - Файлы конфигурации командной строки `.terraformrc` и `terraform.rc`

